有冇人番工可以同d同事相處得好開心？

我覺得我每份工都有d on9同事，都有人會激我，會阻住我做野。
係咪份份工都係咁？點樣可以令自己睇開d？

熟左就覺得d同事好撚on9
每日返工都要陪笑

未去到好開心 相處融洽囉
好彩同事唔會勾心鬥角 正常人